同FD講自己有台灣U OFFER,佢地唔提子不得止仲串鳩我

佢地有D考哂DSE,有D差一兩科
個個都係到淆放榜,柒下柒下咁
我好pound自己已經有台灣U OFFER
國立嘉義大學 ---- 生物化學學位
SHARE比佢地聽啦
點止佢地串柒柒話咩讀ASSO HD都唔要台灣U
話我間U聽都未聽過
仲不停用粗口罵我,話我係台狗
我忍唔住就同佢地絕哂交
而家1個朋友都冇
求幫助

讀ive啦

宇宙最強

如果你讀完打算喺嗰邊做嘢長住嘅話
咁咪無所謂自己開心就得
但如果你讀完打算返香港做嘢長住
不如依家直接出嚟做嘢好過

係果到讀完4年可以直接申請移民?? 或者有居台權??

港人到台灣升學後，畢業後留台工作居留連續滿5年，每年在台居住183日以上，且最近1年於台灣平均每月收入超過中央勞工主管機關公告基本工資2倍者，便可申請定居。

根據勞動部最新數字顯示，自2015年7月1日起，基本工資調整為20008元新台幣（約5000港元），換言之，港籍畢業生的平均每月收入達到10000港元，便可申請定居。

依加仲有積分制，外語、專業等能力加加埋埋夠70分就可以有居台權，正正常常係台灣讀完大學都應該有得居台做嘢

利申：唔係居台

惱羞成怒
同路台狗表示台灣offer就唔好咁大聲
低調啲咪算

有國立兩個字都好夠做